問心男人如果有市場 你會唔會做ptbf

好心你地班毒撚又要叫雞叫陀地 踢爆左大家都冇著數啦 到時咪又係睇av打飛機
又要屌班雞揀客 收千幾二千又屌人收得貴
如果比你做鴨個幾鐘搵千幾蚊 你地咪又係仆晒去做鴨
一句講晒 你地係妒忌呢班女有錢賺

141值得尊重

完勝

駁唔到,班PTGF為左物慾而出賣身體,仲要想拎貞節牌坊

此psot已完

以口賤刻薄自居嘅連登巴打竟然入人個態度問題
笑撚死人咩

利申：貫徹連登思想
冇人逼你叫，市場會決定淘汰邊啲唔值嗰個價嘅雞

積咩？

做鴨又要話你知咩on99

咁人地做雞都唔想比人知啦

邊9個自命清高既毒撚偷偷留下負皮